海關督察涉被撞後掌摑對方兼恐嚇 庭上大聲質問裁判官 官反問：你邊位啊？

海關督察疑因被一名男子撞到後，動怒摑對方一巴掌，又恐嚇對方的同伴稱「打X你、關你X事」，被控普通襲擊及刑事恐嚇，案件下午續審。裁判官斥被告於庭上講無聊說話，浪費法庭時間，稱「你係海關幫辦嚟，我expect（期望）你好少少㗎」。案件押至本月26日裁決。

被告方富邦（43歲）沒有律師代表，他親自盤問證人，並於結案陳辭時，稱自己曾被案中事主撞到胸口及用粗言穢語恐嚇，惟警方沒有跟進調查。被告續稱，自己是海關督察，受過法律訓練，不會冒險以身試法，襲擊及恐嚇他人，而且犯案會令他失去工作及長俸，強調他自己沒有犯罪動機。

被告稱，案中事主撞到他後沒有道歉，他當時質疑事主可能吸食藥物後致神智不清，在擔心事主的情況下，輕摸事主臉頰以「測試」對方是否清醒。

被告盤問證人時，多番重覆提問及無視法庭指示，裁判官指責被告於庭上「郁身郁勢」，又不時冷笑、滿臉不屑，且不接受法庭對他的提點，質疑「好似你好啱咁」。當被告大聲質問裁判官時，官回應：「你邊位啊？你宜家質問我啊？」案件押後判刑，其間被告獲准以原有條件擔保。被告在庭外表示，他受案件影響，目前已被停職。

冇啦冇啦長俸冇啦

唔做黑警浪費曬啦

得罪法官又唔請律師成個丁蟹咁,衰鳩硬

革走佢啦

法官：你邊位呀
心諗：屌你老母

督察

正宗痴線佬

海關呀

上到庭仲咁寸嘴

自殺式自辯

隨時入多條藐視法庭

其實有冇人試過串鳩完個法官都贏到

丁蟹mode

不過講真紀律部隊係慣左講野大大聲

好好笑單新聞

以為考到幫辦個世界就真係佢

都係睇證供啫，應該唔會有影響

屌 係法院個官陪佢9up

我講野大聲唔代表我無禮貌，呀Sir ！

我掌摑人唔代表我有錯，呀Sir ！

實係平時屌開班細既啦

丁蟹 笑死
有畫面

又會唔會幫佢籌錢

你地冇做錯到

但有時比人撞都好嬲 香港好多契弟係條街特登撞人

個defence 講出黎三歲細路都唔信啦，仲咁有自信自己黎，洗定個蘿柚啦

咪講左懷疑對方take野 試探下咋

擺明精神有問題, 佢既上司都下屬應該開緊香檳.

Thor

真係傻

睇樣都知痴線

呢條友傻架成日係東涌搞事架啦
出哂名

真係痴線佬樣

睇完張相 我信

個樣咁鬼

傻既都做到督察

政府工只會調職 唔會降職炒魷

有啲似Gta個Trevor

啲神態有啲胡師傅feel

我指佢摑人前 痴線佬都保住份officer

有D似除錦江

咁臭串應該有幾重判幾重

鬥雞眼

白卡海關

做到督察級都咁撚笨柒

應該係同事之間都打橫行果隻

崔佛

自信爆棚

痴線真係有樣睇

佢訓撚醒未?

成魔之路 應該痴左線

講真
似索馬里海盜仲多過海關

老崔

呢d咁既友 惡撚慣啦 連判官都唔尊重抵比人串 又唔尊重法座

好似撚樣

一開頭以為徐錦江

黑執成日以為自己執法就等於法官

溫法官都敢得罪

點解咁痴線都做到督察

叉佬黎 咁撚鳩既講野

睇文見到佢完全係一個自大粗魯人

到底佢係點過海關六次投考試

睇完相覺得似海盜多過海關

真人版

好似最佳拍檔嗰個光頭佬

條友係東涌好出名
係出名癲
成日係東涌地鐵站搞事
撞人打人

狗線佬都考到督察

似係壓力太大做到攞白卡

輕摸事主臉頰以「測試」對方是否清醒。

印象中係Facebook D東涌Page
每兩三個禮拜都會見到條友
不外乎係
係電梯同人嘈
撞人
踢人
擬似非禮等等

哇屌，我成日覺得胡師父好撚面善，原來係似佢

原來呢個世界係有真人版丁蟹

曬少少錢請個律師都唔肯
係度自辯
懷疑對方吸毒所以打佢塊臉
咁白痴都講得嵐 係咪好想坐監

劉馬車老咗個樣

諗起阿法官

more

紀律部隊

胡師傅

呢條友係東涌人 fb group好出名，出名痴線

咁都有公務員做

其實仲有好多做到傻 ..

有冇人覺得佢其中幾靚仔？？

真係有樣睇

佢個年代要求好低架

唔係痴線都請 好多都做到痴線

原來傻佬黎 可以唔洗理

呀法官

咩呀, 海狗唔係狗呀

諗起撚樣

實？

屌係喎 老崔

老表做海關軍裝話呢條友本身唔係咁，
係工作壓力+老婆走佬就癲左
佢自己都唔知自己做緊乜

仲做到督察？
叫佢放大假睇醫生啦

搏革職....

真係睇樣都知痴線

唔出奇
大佬你估海關督察易考，仲舊制
點會咁衝動斷送份長俸

個樣都有佬味幾型棍
睇唔出係癲佬

有白卡就唔炒得, 皇牌黎
正苦大把白卡皇帝, 野又唔洗做又高薪糧準

On9
認左去求情多數冇事做返個海關，以家玩到咁串除時玩到工都冇埋，做到咁既位仲咁小朋友，真係以為個世界係佢咁

佢今鑊食左刑事既話都死梗架喇

個傻鳩衰撚硬

好好地認衰都或者仲有得救 , 而家仲要冇悔意

實有長俸出比佢既

罪成咪當佢提早退休囉

喂？鄭嘉穎呀
你邊位呀我打比鄭嘉穎呀

法官都神仙B mode
冇人識你喎

監獄風雲，徐錦江

你邊位啊

紀律部隊應該唔可以有白卡掛

可以，做文職位就得

是咪應該拉條友去驗毒先?

你用正常人思想去評估一個痴線佬
會唔會無謂左啲

你都on9
就算喺現場個海關無錯
上到庭咁既表現都明顯有問題啦

一定冇事 我話嘅

點解唔捉佢見精神醫生判佢入院

咁夠'po'唔請律師

留名鞭屍